君傲灣減至708萬沽 兩個月跌足12%

高層海景都係萬五蚊尺

正喎, 巴打快D買

減之前個價有無成交過，無就唔好叫跌

-12% 係同兩個月前一單同類成交相比

跌都唔關我事

我要攬炒

咁就係真跌，唔係Mark Up 50%然後跌少少扮暴跌出貨

屌
跌得12%咋
唔跌50%邊有錢入貨

君傲高層海景都賣呢個價，格離將中將廣果d應該要萬三至萬四，至於年中二萬蚊尺買Savannah果d就

我要跌到得返12%

二手成交價回勇，將軍澳君傲灣一個實用面積456方呎單位，以880萬元沽出，實呎逼1.93萬元，創屋苑新高。利嘉閣分行經理黃金欽表示，君傲灣1座高層F室，實用面積456方呎(建築面積約600方呎)，原則屬兩房戶，而現時改裝為1房套間隔，新近以880萬元獲新買家承接，實呎約19,298元(建呎約14,667元)，成交呎價創屋苑新高。

比高位跌左20%

真係抵，但問親AA都無依啲盤🤡

利伸: 半年前七球幾買咗康城😔

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

樓市見頂就100%肯定

唉，我唔好得你好多
岩岩買左grand Marini 😪😪

去啲屋網放盤，比市價低15-20％
大家都做，就掂

仲有708萬

康城新盤而家堆賣剩貨至少要8球
君傲灣呢啲舊樓行開喇

呢單堅抵

依家接貨就真低能～～

剛落成果陣好似係400幾萬

樓市gogogo

我都買左喇，你仲等

升個時唔講 跌果少少就嘈黎嘈去

二百幾萬

708萬都叫平，一個月搵10日8日封下站，區區開花 有排跌

減至.....夠曬益街坊咯

97, 03, 08接貨既都係低能

當時抽到好前,但冇買,宜家睇緊2手,但感覺上唔係跌好多.
因為好多業主轉售為租

grand marini 真係平, 但無錢買 = =
呢個盤買到就贏........

我2房梗廚7百尾
同價錢依家買到將軍澳站

等你接

幾多呎?

跌到300萬先講

522?

montara 同 martini 都抽唔到
唔知係好彩定咩

升撚咗100%, 然後跌返12%, 即係重係升咗88%
乜數唔係咁計㗎咩？
各位手足仍需努力！

數學達人

好多小學生架依到

費爾茲獎2019香港得主

上面話marini平嗰啲做乜尻呀
上年lp6 520呎都係700萬左右

將軍澳站俾催淚煙污染過 又成日有暴徒搞事 而家唔值錢喇
康城就唔同 有新商場 又係地鐵總站 而且冇發生過衝突 大部分居民都係支持政府 好安全

12%就算撚數啦
跌番去97前就差唔多

將軍澳中心兩房大幅降價115萬元 以655萬元沽出

似乎康城要跌到11000-12000尺

康城嗰堆新樓瀨撚曬野

應該要睇返上一手買入價係幾多

比較一定要同近期比較，你用以前幾錢一呎去評估而家係平定貴係冇意思。
人地可能十幾年前一手樓用二百萬買返嚟，咁幾時賣都一定賺。

你以為喇 而家放寬埋按揭 升得仲勁